寶林岩岩有人放煙花

嘈撚死

好似寶翠？

聽到但睇唔到

係 拉鳩佢地 走私軍火

係寶翠到放

嗰個位勁危險

乜撚都冇wo?

cls側邊全部勁多樓又勁多樹
玻璃都震爆人

我都聽到以為咩事

好似係石屎地球場放

岩岩荔枝角個邊都有

我都見到

勁大聲
嚇到我以為咩事
起碼放左二十下

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見